屌你篠田優好撚正呀

要波有波，要樣有樣，要pat有pat，仲有腿

係幾大隻wo

再見